絲打入！講下你地嘅理想型(5)

冇人開

終於有人開

等你開咋

我唔係mk呀

夜啦，去訓啦

屌 撞咗Sor

我都唔係mk架

慣例1001開架嘛

頭先講到邊

講緊邊個其實

得返5個鐘訓
我覺得千層麵好食d

天使巴

中央暖氣巴

天使絲又唔開

係囉 天使絲去咗邊

sor少入吹水post，以為揾返原post果個開

唔使sor

有一個話自己mk味極濃嘅絲打 law巴話對傳有興趣

係？
Law巴已經消失左

佢

下次1001嗰個開

未到佢出沒時間

我頭先就係去左睇，係728690絲

OK no problem

感謝天使絲

咦佢好似有男朋友啦喎

between究竟係天使巴定天使絲呀 未爬曬文就開左新post

The Rock 絲打
有男朋友嫁喇喎

絲呀

陳柏宇婚照好sweet好襯呀呀呀呀呀
這些機會

做咩呼喚我

最萌身型差

喂喂喂，係巴呀

水洗都唔清喇

好明顯就絲啦

係麵
講笑，佢係絲

大家也是絲 不用分那麼細

出現了 身型差

有無圖

真係水洗都唔清，你快D幫我澄清啦

等睇有男朋友＝只有一個對手理論出現

絲打唔好嬲豬啦

個名好長
擁有最萌身型差嘅the rock 濃妝mk妹

天使絲打乖

誰輕輕叫喚我

我會幻想為the rock化左濃妝

天使絲，到底係邊個屈你係巴？
搵佢出黎打佢一身啦

正 個名型到喊

夠膽恰天使絲

我根本就係巴，你直接打我一身算啦

Fb HK港生活有

笑死

笑咗

唉笑死

好sweet呀

人生勝利組

呢啲相好正
最簡單又最sweet

我現時自己肯做飯

如果一個等

沒有你我甚麼都不是

性別認知障礙唔係絕症，絲打唔好放棄治療

我地一班姐妹一定會支持你架

撐到底

笑到我呢
天使絲真係唔好放棄

食完串燒返嚟巳經推爆左

吸引囉

係咪要改名

諗起都覺得正

已放棄，真係揾水洗下自己先

加油加油

最萌性別差

唔好放棄治療呀

最萌性別差
笑死

一槍打死我

痴線
咁快爆
追唔切post呀

傻西去改名姓好想食先啦

三個中爆一個post 真係點做到

一跑完就開新post

post 4真係好多笑點

天使巴嬲豬

係

唔好嬲啦

快過火箭呀

有個女仔friend 171
長腿大波樣甜，肯露
成日有厹搵佢

追post先

唔好嬲豬啦

大波又唔洗成日show嘅

係咪果啲所謂ig女神呀

疏我好少上高登

係連登。自膠

我眼中唔存在女神呢種creature

我ex著高踭鞋會高過我

男人睇才幹。外表其次。邏輯上拖住個180小巴司機好似無170醫生律師咁好，好似係
但當然你可以唔同意

睇緊妙手仁心3

我都係

點解你地咁悠閒😢
分啲時間黎用😭

Same here

等睇r聯

老老實實
唔係熟鬼知你才幹

正常一見面已經會直接介紹「呢位係某律師樓乜乜乜」，公司名連住人名，有料到通常都會識

姚嘉妮呢種女仔會唔會太主動

無嬲豬呀去左沖涼，水洗完果然清返

攞架買餸車仔出黎個下

你係咪又恨收媒人利是呀

係喎17x bb呢？係咪比你地嚇走左

Doctor hunter

程至美真係唔識老，同拍嗰時M Club個樣一樣

你肯比我肯收啦梗係

大家都係打份工唧

睇下有冇新米五絲入黎囉

新post追一追先

宜家香港地搵個夾其實好難。set好條件都無用

係咪資源錯配
米五絲想要米八
但米八巴又唔會揀米五

好多人一開始set好條件，講話想要乜要乜，最後都係睇自己對對方嘅感覺。
我個朋友眼角高，但係次次鐘意親嘅都令我地大跌眼鏡

Kumamon

我會
我初戀米五

然後人大左，現實左，又會回歸條件，有樓有車咩樣都ok

米八想要米七
長腿姐姐

正解。唔會搵返以前中學真係互相per se鍾意對方果種

其實會

又唔係個個都係咁

如果遇到個米五幾又啱傾啱目標啱價值觀，唔會介意高度啦，細細粒都幾得意

暫時見到大部分

辛苦d囉
我望190都頸痛啦 何況米5望米8

之前有個post講25歲港女。幾中point

可能我圈子d人唔識諗

我身邊啲男仔fd都182 我望佢地又唔覺得有咩問題

我新嚟

四眼斯文毒毒地對住我會派膠既 其實幾好

我望182都唔會 但望190全日真心有d攰

係叫識諗

其實有車有樓果啲，蠢極有個譜，點會呃得到
Gold digger 一定睇得出

我身邊啲朋友唔係佢所講既咁
都係果句 唔係人人都係咁 唔好以偏蓋全

你係巴定絲

絲

同意。但大家無做統計比率唔知。不過我都有見過佢講果啲女，係實際存在

的確唔會既，不過傳媒就係渲染緊呢種價值觀，拍埋d咩有樓萬事足。然後d人睇完又真係以為係咁，一齊唱開呢種價值觀，然後d女就會迫d仔買樓養佢，有樓再哂幸福比無樓既睇，無限loop

發現好多絲都中意四眼

190係咪高過度門？

聽日去配眼鏡

唔知啊 係佢地眼中我地係叫蠢
btw我依然覺得洗自己錢最舒服

門=2m

我中意個條友比人話同我style似

出黎做野已經係第二個世界

我有時158有時160

平光鏡幫到你

咁你男朋友同你差幾高？

我見過啲gold digger 想嫁入豪門，點知一見家長即時露餡
利申：我朋友就係果個gold

米五絲打
大傻西去咗邊

一樣
對我黎講樓反而唔係重點

唔知點解見到你第二句笑左出聲

冇樓都唔緊要，同我一齊住住先

發現好多絲都藍字，而且連登都唔少絲
定係我身處絲打入post既錯覺？

有錢我比較想backpack環遊下世界

死喇會唔會嚇親絲打

你都係絲啦 有幾奇

絲打屋企咁大

講呢d

收留埋我ok?

我內心係大叔 放心

我又黎住得唔得

唔知啊 我又冇咩太大感覺
大屋住左又點
我依然故我哩係房將佢變狗竇

一齊煮米線食

我煮 收留我

我出黎做野之後反而唔講

諗起都爽
要有墨演架喎

四眼巴真係好受歡迎

元朗好多好野食

你果行比較純真，我羨慕

唔識整生少啦添

我都四眼，無女，有咩合理解釋

我有個中學女同學 老母一直教佢男仔無170係三等殘廢
最少要有樓先好嫁
佢中學時期男友上過佢屋企一次就無得上
dse後無疾而終
之後 佢識左個男仔有樓
好快一齊又去旅行呀去男仔屋企過夜
佢媽就成日叫個男仔上屋企飲湯吃飯
4月見佢勁似有左 成班同學瘋傳到而家都傳緊
5月中佢地出po話一齊半年 成班同學又驚訝原來得半年但佢地做左咁多野

下
其實一d都唔純真

唔多明。你想表達既？
定你純粹想講故事

點知你

老母教導有方

何出此言

掘金例子

同大家食好西

MK GP

你個反應好正

邊有咁影比你地嚇到 夜晚先係我既活動時間

我只係厭倦左香港呢種風氣呻下je,有樓的確無咩點
不過作為巴，都想比個狗竇另一半舒舒服服咁同我一齊既

元朗太遠

我啊媽都成日咁鬧我
所以好少見

無170係三等殘廢依句笑左

我都笑咗。不過宜家睇化了。專心讀書

阿媽想個女嫁荀盤

唔好笑
我聽日配完眼鏡就拎殘廢金

原來真係有呢種呀媽

咁呢 早排男仔老母生日
個女同學比男仔帶去食buffet 見家長
同學們又八婆上身
1. auntie 應該睇穿左條女想掘金
2.條女唔出得大場面 著到似waitress

巴打讀咩

我有朋友係一齊咗好耐先同女朋友講其實佢揸住兩層。佢地幾幸福

無咁易的

無170咩你

JD

$2乘車優惠

女方呀媽精 男方呀媽唔通笨咩
諗下邊個先係「嫁左」入豪門嗰個

GG咗未

可以環遊全港食好西

中學班人每次見到都講呢條女 食花生食死

夜鬼絲 不過呢度其他人都好夜訓咁

九龍東

通常有錢果班都好撚醒，唔會呃得到

突破盲腸呀你

我都明 我都係咁講下
我自己屋企都唔有錢 我連自己房都冇
以前同ex同居 係大又點
其實我本身係屋企嘅時間都唔多
所以都唔明d為乜

盛傳條女有左 我望過真人都似
同學們話佢屎忽圓左好多
佢叫我地咪多口

間屋夠大先有高潮

睇下後續係點

我識果個條仔住半山，條女主動出擊一個月後話一齊去日本。事後見家長，朋友老母叫佢玩下勿認真，唔洗再帶返黎

係嗰條女咋

你高潮到虛脫未

脫水了

捉到鹿脫唔到角

其實個男仔住長沙灣碧x藍天
應該唔算咩貴樓？

講起係屋企時間唔多，諗起買千呎樓最後比菲傭享用最長時間個笑話
Btw你做邊行？成日ot?

插下咀先 覺得拍拖未到真係plan結婚既階段之前就同居好大壓力 好似冇曬空間咁

笑左

其實啲gold父母通常都係專業人士，見盡古惑野，條女廿幾歲點呃

咁自己搵得唔算少自然想搵個伴侶搵得多過自己
我嗰行有邊個唔鍾意名牌

我唔知。但我半山果個同學層樓過億，我地做過DD睇過

如果認真嘅，巴絲覺得一齊幾耐可以帶返屋企見家長

一年

我中意個件一早見過我全家
同我哥fd底 成班人上嚟打機

我間屋好細
絲打戰鬥格

半年以上

我做counter
咁on shift 收夜返到屋企都11點
有時收夜第2日返早返去hea陣都訓
收早又唔會咁早返去
你話我幾可係屋企

多過一年先
試過一年就見見完就散，有陰影

短髮四眼毒絲 毒到出煙

快則兩三個月都得啦

終於有短髮絲！
天使巴

我好快就見
1個月

做乜叉

hi 都唔係既 但係唔會高過自己好多 同埋好多覺得好好但矮過自己既男仔都只可以係fd

理想型係米八or above 簡簡單單就好了 但係身邊啲fd咁啱都矮過我 最多同我一樣高

如果我有拖拍，佢地一日唔察覺，我一日都唔講

無特定既，不過都要睇對方有幾認真啦，我帶完佢見認定左佢，佢唔帶我去見都無意思架

有道理喎

點解嘅？

咁又係，唔多係屋企其實無乜謂

個個絲打都理想係米八，但點解個個米八巴都話自己冇女

乜料呀你地 認真d吹水！

如果雙方都ready就幾時都得啦 不過我帶返屋企之前會成日同老豆老母提起佢 話佢好好呀好錫我嗰啲 落足咀口等佢地覺得佢係好仔同認真

資源錯配

一樣高會唔會考慮呢？你著高䟹鞋就高過佢...

但係當無論米五絲定米七絲都係想要米八巴 米八巴永遠都係揀米五絲

一齊住嘅話好難唔知伽喎
不過我同ex散左之後冇搬返去同佢地住
我啊媽3日唔埋2日就打黎/whatsapp問我拍拖未

我中意個件連中學校長都對住我媽話佢好仔
不過我媽好憎佢 我地又無特別話想一齊

好煩嫁
雖然我知係關心，但唔好知住好啲

因為分左手，或者高得黎太瘦，或者以為d女會痴埋黎

會呀 感覺最緊要 係未接受到矮過自己 利申ex係同我一樣高

所以個人對住屋冇乜要求
我依家自己住嗰到都細到不堪入目
但又覺得好自在

其實唔係咩特別場合都唔會着高踭鞋嘅

有時細先好 warm d

我米八左右d fd都唔係㨂米五喎 至少米六

最尾果點

都係 依家係屋企攬住2隻貓訓不知幾sweet

啱呀 平時出街都係波鞋 高妹好少想著高踭鞋

好似有米八巴話比佢揀都揀米七絲架

我應該唔會同居 怕男方屋企唔中意未結婚就一齊住

咁都好D，多D選擇

米五真係無market

好想養貓

哇正

米六巴打等緊你
其實都唔係嘅，我覺得米七男襯米五女都幾好
身邊有一pair就係咁

我以前都以為唔會
但見左家長之後就由一個星期訓一晚變兩三晚到最後

老實講，之前join跑團見到一兩個米七左右既真係有D想去識佢 可能高真係突出D

係喎 未見之前灌輸定

養啦
嗲到唔想出門口返工

真係咩 我身邊啲僅餘既米八巴都鍾情細細粒

有ga，唔好灰住 有女仔fd米四幾都揾到啦

又唔見我有人要

住村，成條村都養狗，隻貓跑走出去就渣都冇

咁你揀咩 between又話自己係絲!

要關好門窗

但我真係幻想唔到米五我要點鍚佢 係咪要躹躬？

btw
細細粒我諗起電視個肥妹

邊洗呀 邊有差咁遠

米五先百搭呀! 我啲米五女仔朋友成日都話我係最住男朋友身高

鞠躬 笑左
抱起佢

我係巴黎架 你唔好信佢地
之前post過，16x-17x

正呀喂
我諗起黎姿

我下次揾個米五fd借位度下話返比你知

叉電啦

咁最後有冇識到 跑團正wo啲絲應該都好fit

啲男仔fd 18x 我都係到佢地心口左右

真係要架 以後佢衰咩都叫打左個底

最萌身高差

如果我要去到男仔fd心口 佢應該要19x

電燈柱掛老鼠箱
我爸媽以前比人咁話

無呀唔知點開口 其實點開口先唔會嚇親D絲

籃球員

可以訓係胸肌上面

我係跌落凡間嘅天使

借啲意搵野問

要為一眾米五女孩子挽回米八男朋友嘅market

女： 咁我建議你都係番番上天國罷啦

頂你我諗起天神既金莎無意中落入凡間

為左識你先跌落嚟

hello我係天使絲

應該會即走
傻佬出沒

有聲

佢見你係絲就會放低戒備架喇

但現場有教練助教果D，真係無咩需要問參加者

有d男會塞個女仔個頭去心口食波餅
阿叔我食唔少 有個18x痴線師兄見我一次塞我食波餅一次

我係傻佬 有乜幫到你

諗起之前fb有條片
講點周街撩女仔 好好笑

諗起都爽

Hi, 我想問下你，今日天氣好唔好呀？

為左識女仔要切J先得

胸肌可以食下 肥仔波就不了

胸雞呀就係

對住個跑緊步既絲大叫 余春嬌 等埋我呀!!!!!!

我會噤佢個頭，矮矮地一野噤落去啱啱好

同佢講知你個波大過我喇

Hi 你屬咩架？

我得c 大把仔心口有料過我啦

笑左，終極老套問法

係
然後個女仔：我有男朋友架喇

條仆街經常摷亂我個頭

好正喎

唔係屬於你

真心想知點搵呢啲跑團 summer有啲悶 想搵fd跑步做運動又唔係成日約到

屬咩都好都唔屬於你

咁你做咩偷我野？

諗住話你知屬豬唔好行埋黎，同我相沖

女：我屬豬ga
男：我以為你係屬於我嘅添

洗唔洗幫你打999備案?

你自己擺個心埋嚟

你好衰架 你偷左我個心

問題係佢條女呷我醋

我頂你

好sweet喎呢啲moment

估到晒想點

佢條女呷我醋 經常！

完美兜到

你可以裝Nike+ Run Club個app入面有得報，或者上Adidas Runners Hong Kong facebook報
我覺得Nike好d, d pacer好似好人d

醒嫁嘛

跑步溝女大法？

爭D以為你就係我成日摷亂佢個頭果個fd

報咗有機會撞到天使巴

傻啦 我知佢acct名叫乜
放心

唔知有無人溝到啦，我唔得囉，你睇上面班友d開場白，點用得落

但我而家出唔番黎呀

有機會架，你嚟大叫五官蕩失路，我即刻同你相認

跌落凡間嘅天使呢個正喎

組團一齊報 到時一人一句'你屬咩架'相認

相認暗號

Post4勁多暗號可供使用

五官蕩失路真係好撚慘

今晚冇米線

認真？呢句對住鏡講都打冷震

爬返文先 淨係記得五官蕩失路

個場面古怪到呢，去跑步有人問你屬咩

你隔離有隻魔鬼，但我可以做你守護天使

你咪就係我隔離嗰隻魔鬼

...如果我著住D咩驅魔師既衫玩緊cosplay我講得出既

大傻西

咁問：Hi, 你五官有冇蕩失路呀？
包你未相認到已經比人打一身

Your face

出去一個鐘入返黎多左十幾頁係咩玩法

到呢個時候都係得返鐵膽

召喚緊你呀傻西

鐵膽唔使訓

一翻黎就見到米線巴叫我

係咪得我笑點咁低

補左眠 預備睇波

諗起個場面都想笑

就咁問 你係咪五官蕩失路
已經肯定比女女打

你蕩失腦添呀

會俾人大巴大巴咁車

芒絲可能較較豬左

傻西你入黎啱啦，繼續同佢地玩開場白啦
我聽日想食早餐，要訓先啦bye

Goodnight

唉我今日好遲先起身
成晏晝三四點先醒

因為我琴晚發夢夢到米線巴
我唔想咁快醒

呢個點睇

眼訓
係咁先

算吧啦你

打冷震

一日冇上已經開左新post

開場白好似都幾關地區文化事
睇好多外國片都有好多女仔肯留contact
之後早排香港有人拍片用呢類型開場白去識女仔就

肉麻野用廣東話講好似點都差幾皮
淨係"我愛你"已經唔太啱平仄

有冇巴絲睇緊歐聯

戒左睇波

如果有多一張船飛，你會唔會跟我走
因為你，我會記住呢一分鐘

冇梁朝偉咁靚仔咁型真係講唔出口

連登有無真嘅單身絲打

如果柒頭講真係

平仄

大把啦

我中意過氣既淺金色頭髮😂😂

就算梁朝偉,現實講都係唔敢睇

聲線同個look
女嘅張曼玉講呢啲對白真係好正

點名冇人問有冇單身巴打

#假膠要講明

真係架,I love you係咪順口過用廣東話講我愛你
甚至乎用普通話講我愛你都順口過廣東話
廣東話三隻字都係"平平平"咁

所以話電影都係俾人ff下
去到現實就係。。。
屌你條友做乜勁

所以女人唔好再分唔清韓劇同現實

來自星星的你 鬼怪
有幾多港男因此而瀨哂野

太陽的後裔

又啱喎清
但我都係中意聽我愛你多啲

單身絲

男仔染髮難carry
都係中意佢地黑色頭髮多啲

太陽都叫正路
但猩猩

姑頭都得

黑色頭髮冇得輸

冇特定理想型係咩好怪

其實真係唔係個個都會睇有冇車同樓嘅

一起身多咗咁多頁點追呀

無樣無車無樓，玩完了

依到咁多巴黎講最劣質都應該係我
劣人

今日可能會落雨，出街記得帶定把遮 最緊要都係帶定包紙巾

香港啲濕熱天氣真係

今日又去郊遊了

芒絲發現訓個教你地就傾咗十幾頁

癲嫁佢地班友

最終咪又係講感覺
身邊個個又要學歷又要錢
通常要求愈高落差愈大

Yes
但係都要第一眼啱先有之後嘅感覺

第一眼唔好太差就得
有朋友拍拖前踩人肥又唔靚仔
之後

重甜pls

兩套都無睇

好L難頂 係呢啲時候就好想離開下香港

任何時候都想離開

大家都痴咗線

如果你地盟到第六個post記得改改名

唔係，因為我都係咁

至於改咩名...都係留番比1001諗

+1
夢想型/幻想型就有

唯一一套完整睇過嘅韓劇係屋塔房王世子 又係tvb version
幾好笑

唔好fing j啦
發掘下自己嘅優點

理想型
樣:all back 頭 168-175cm
番梗ft 專一 多野講唔會悶 愛我
好難搵

上嚟連登搵返緊FT嘅就難啲
特別而家係sem break

絲幾歲

168-175cm
會唔會係好難搵 大把巴打都係

大把畢左業 返緊工 上黎

好想吹水區

好想食大聯盟

主君的太陽 蘇志燮 啲男人味爆出黎
沒關係是愛情 好有趣嘅故事

好似個啲咩苦主大聯盟咁

米六巴去左邊#
係咪大傻西

張赫 車勝元

老鬼X1

車勝元！！！
巴打識野
睇佢做一日三餐流晒口水

大隻 Man 識煮野食 仲最重要有鬚
我係巴都濕哂

好多時一開波set果d條件只係入場卷

之後識落就變左扣分制

做左d咩野/冇做左d咩野就扣分玩完

有好多都係加分嘅
唔好一竹杆打一船人
識好多女仔都係加分制

男人多野講D話題都未必啱同你傾架喎

仲要好高

今日gel左all back

比人話我靜到以為我唔係到

咁你講多啲野啦 唔好淨係聽人講

新入PO嘅180CM 4眼仔有咩要注意????

注意呢到好多人會狗沖你
幫絲問 係咪小白臉型?

食野未啊

食完lu

未
已經返緊工

四眼巴係依個post大把market

配埋配眼鏡啦

未 諗唔到食咩

米線囉

好想食米線

點解絲打們中意眼鏡仔嘅？

是日精選KFC

個個都突破盲腸

其實我想問各位巴絲點睇紋身

唔中意食炸雞
唔通真係要食米線

我覺得無野
其實我有少少想紋個細細地

睇下紋咩
青龍白虎個啲就
紋字就幾正

男ok
女不了

紋新細明體

係 果啲就唔好
拍古惑仔咩大佬

咁要問番理想型係四眼仔嘅絲先知啦
請出招

其實新細明體font size 11係幾靚架
勁耐以前玩ps發覺
樹仁個隻就

依家都唔興青龍白虎啦
字或者幾何囉囉

點解女唔ok呢

思想守舊
好mk

笑，戴左眼鏡仲樣衰過坤哥

坤哥食女無數

紋身正

絲打唔知點解我覺得你個名好好笑
自己係屋企笑左20秒

又真
偽毒萬歲

個名我自己諗㗎 你覺得好笑我好感動啊

我理解唔到吳業坤嘅吸引之處

真毒比人嫌棄

叻叻豬
真心好好笑
好有誠意

字嗰d都唔得？

我都理解唔到

第時希望搵到個接受紋身既另一半

果樣似林日曦，笑起來似陸永，四眼仔，有無市場

紋係邊

著衫睇唔到嘅位
因為我有紋身 所以問下
sofar我身邊朋友都接受嘅

其實唔難啊 依家多左好多人紋

見好多女都紋係肚臍周邊或背脊近屁股果d

字果d ok
花,同蝴蝶果d麻麻地

唔係啦 連正常都唔知叫唔叫係

我啱啱先訓醒炸，追緊post

但我仲讀緊書

睇唔到嘅位同埋紋字就ok嘅

我係側邊打直一行過 由肋骨到盆骨對落
另外係背脊心臟嗰到
同埋大脾圍左一圈

羨慕而家先訓醒
已經返左半日工

訓到咁晏 可恥

依家都唔興啦

原來你係碧咸

圖定字
圖既話

咁啱放假姐，其實仲可以訓耐啲

巴打辛苦了

如果著bra top, 露側邊打直一行出黎幾有型丫

會唔會好痛 果個位好似無乜肉得骨

咁又係，不過係有啲人會用紋身去睇一個人

但我唔理 都幾想紋
想紋腳眼對上 一個細既

一瞓醒就多左100幾留言
今晚又要開新post

睇嚟都會

你唔係紋啲咩左青龍右白虎就得啦
係啲mk先紋姐 紋黎威

反而我想紋個有特別意思
但我仲未諗到紋咩圖案
我有個朋友紋左完美比例喺個手臂度
係用黎提醒自己
但提醒啲咩我就唔記得左

女仔唔知
男嘅話紋要紋係啲有肌肉嘅位先會好睇

紋腳眼

即係我點紋都唔好睇

唔會紋mk紋身

我會想炸手

紋小腿
我想試下紋小腿
小腿正常個個巴打都有返小小肉掛

魯振順係咪傳說中嘅米七絲 ？

男 紋身要紋晒成隻手先好睇

無記錯佢係

我係港鐵見到個四眼米八小白臉
幾靚仔
好想召喚雨霖鈴絲打

想問下絲打們,高度係咪真係會加D分,唔理佢大唔大隻都好

我冇米七喎 我都想有啊

係 我個人啦

bb絲打先係米七

The rock

係，矮仔無人權

我有諗過去台灣紋 聽講幾好
不過唔知會唔會好貴

腳眼對上呀
腳眼點紋

好葡萄

香港好多都好好架
好多外國人特登飛過黎紋身
不過貴

米七絲唔係你中意啦bb咩

你鐘意咩風格？ 我多數留意歐美日韓個啲紋身師傅 台灣紋身應該唔會好貴

唔好咁啦小柴巴
你不是一個人的

諗起紋身會好痛 不了
都係印紋身貼紙算

可能巴打黎
有無用暗號

絲打高過175

走去刮佢

米七矮撚

最衰我4眼

咩你個人姐
明明全部女仔都係覺得高會加分

爭在加幾多

淨係識Kobe

米線巴好好記性
不得了

唔排除有人鐘意矮啲㗎嘛

難聽過粗口

都話好多絲中意眼鏡架

冇
驚比人打

唔會帶

試下講五官盪失路囉

應該會打得輕手啲

靠害？

突破盲腸

去咁盡驚傷你心咋

記低晒你地啲名

上身都係字
但大脾係圖 類似幾何但有意思
我都驚自己後悔 所以紋之前我一定諗好晒同有意義先紋

還好啦
但又唔係想象中咁痛

我中意啲簡單啲唔洗好複雜 型型地唔洗好大個果啲

我仲係未記到邊啲係絲，邊啲係巴

一瞓醒有人召喚我

我本身都以為好痛 但其實有感覺得腋下對落dd嗰個位痛dd 其他背同大脾我訓著左

認真
高 加十分
加埋大隻 起碼加廿分

絲打米幾

媽呀有人仲遲醒過我

咁樣講令我好想去紋

原來係你！你落遲一個站我就問你屬咩架啦！

紋咩先

落街買菜返黎 變左紋身post

想同閨蜜紋小清新 字嗰類
Follow開ig：hktattoo_mini

想食譚仔

無錯呢類

即係想食我？

我都想
結左婚即炸

一定會
但唔好太瘦

不過紋個字加朵花都要四千

但我黑色唔要彩色

我鍾意歐美風

去相認

紋花唔係好岩我style

紋得衰好易紋mk

米絲絲想紋咩

字好似最穩陣

米線絲

紋碗米線上去

都係嘅
但結如果全部字又太奇怪

喺街見到一定認得

無錯 幾想紋字

紋坦仔個logo

米六五

oldschool

可能結婚前會炸 如果老公都有紋身就正

我只求佢唔介意紋身就得
雖然我嗰d其實都冇咩機會有人睇到

明明同你同一個站落

一講就好想食

準備去食

魯振順絲幾大？

譚仔等

17

撻我個名可得懶肉一塊 好似係

好細個 嗚嗚

想紋都係啲明顯位𠻹

唔想大

我見你落我先落ja!

仲細過我

大成三十件

巴打唔好成日咁唔開心啦 個人正面啲先有吸引力架

雨霖鈴絲幾大

經常覺得自己好樣衰,一行出街得個高字,無乜自信,可以點

比啲自信

年輕真好
我都唔想大

高好過矮

有無咩專長？
運動？音樂？
或者搵啲野學下

你地好後生，我同你地有代溝啦

就快做魔法師

18已經同17爭好遠 17歲啵啵脆 不過仲係a0

你？你巴定絲黎架唔記得

巴

好年輕
青春

仲好後生 怕咩

突然間覺得自己好撚老

今年19

我連高字都無

其實唔係架
男仔其實好少真係話樣衰架
因為現實世界真係冇乜靚仔
好多時候人地所講嘅叫做型
咁型係咩呢
就係去salon剪翻個靚頭
去買下衫襯下衫
唔洗貴，h&x都已經夠做(btw最近迷上gu )
然後出街是是正正咁
已經好夠
只要你五官冇盪失路
夠高 識著衫
已經有女仔埋身
當你有女仔埋身
你就自然會暗爽
自信自自然然返哂黎

利申:米六矮巴

1字頭，羨慕

上到大專 大把世界

我係呢度數一數二老
心境年輕 唔驚

首先要夠高

絲打你係高登以前係咪都有長駐某吹水po？

GU d料麻麻地

啱呀 修個眉 轉個髮型已經好唔同

米線巴冇記錯係咪21？

25啦

唔覺 上到去真係

我數一你數二啦米線巴

我自己紋黎想記念一d人/事/記醒自己
同埋我應承左屋企人要紋婚紗露唔到嘅地方

唔係好識分啲料
見幾靚又啱自己style 就買

未試過長駐一個post
呢度係第一次

香港開左我仲未去行
女裝啲款ok岩我style

我係睇住身邊好多人出pool
但自己就

啱呀
上到去先發覺原來自己中學個世界係咁細

硬係覺得自己著衫著到juno咁款

無有錯
跟係你後面啦天使絲

Same here
喺東京行過一次 買咗好多

紋自己條女上去

但係洗兩洗已經變形

不要再說了

我諗530前會1001

正到爆炸

依度全部雞

最簡單
白T牛仔褲
百搭嘅
白T出面可以任搭唔同恤
買定幾件旁身
屋企有差唔多十件白T
H &m嗰啲好快黃

想當年

gu啲款幾正啊

屋企人未知我想紋身 老豆係超級傳統既人

我覺得咁
襯得啱其實會顯得個人高咁

諗住學城城

國貨城

一拍埋去就見真章

唔會啦痴線
我覺得紋ex/現任/關於愛情嘅都係好戇鳩
到你放低左睇返真係唔知好嬲定好笑

我過多兩個月都告別1字頭啦
好老

同一著法, 同180up個D人拍埋就....................

我仲有兩年多少少就可以轉職

邊度老啊

得罪講句
其實人高係著乜鳩都得

又或者靚仔
著乜鳩都係靚仔
Sad but true

好眼訓

有無人手掌d枕好勁

我
彈結他彈到起哂枕

靚女着乜都靚

睇錯手指
自膠

wow 傻西識彈結他

男神黎

1到2呢個轉變等於同自己講唔可以再咁任性同幼稚
要開始定性啦

乖仔

新手
淨係識掃下chord 炸

唔好串我啦小柴巴
我米六矮撚黎架炸

學過一次 哇彈完啲手指無晒知覺

米七都矮撚嘅話米六係咪即係侏儒
雪姑七友一個小矮人
七個小矮人救返白雪公主仲對佢好好
但都唔及一個高富帥嘅王子
現實童話故事

好比喻 我都係矮仔

屌 我笑到噴水
Sad but ture

初初彈係好痛
所以我好佩服識彈結他嘅女仔
咁忍得痛

個個女仔都要求175up

巴打幾高

秘密

做左差唔多廿年矮撚已經看透世界真諦

都係嗰句啦
啱feel，其實身高同自己差唔多都可接受

正皮比呢個比喻

仲要話係基本野黎
我:

我諗彈ukulele可能會易啲

邊有得爭

白雪 白雪呢個名真係好難聽好難聽呀
同我掉佢落山

你地唔好咁氣餒
身高不是問題

都有絲打表示高度唔係重點嘅
你地唔好咁啦

會呀
因為得四條線，仲要係魚絲
又細件
好啱女仔學
我見到女仔彈會覺得佢地好可愛

連入場券都無

五官才是問題

彈琴點睇

我都彈過
一d都唔可愛，仲有d嘔心

唔好蕩失路

蕩失路記得報驚

報了

你一講我都諗起

睇你想學伴奏定流行鋼琴定古典鋼琴
難度又右至左排列
古典要由細學起先好
如果絲打純粹玩下嘅就伴奏啦
易上手

因為你係巴

舒服好多，我覺得易學少少

喂999？
我想報失呀

報失咩？

我啲五官走失哂

diu笑咗
警察叔叔：轉介你去青山

我覺得好講比例同望落去個感覺
有啲人矮 但望落去成熟同man
大把女女追

利申： 望落中學生咁

童顏無罪

我有個fd
都係米六矮撚
但五官係gps 唔會盪失路
又大隻有錢
揸電單車返學
女女:

有新term 五官喺gps

咩意思

學左十幾年啦我

五官係gps

原來係高手
小弟獻醜了
彈琴我覺得好有女人味
女仔覺得男仔識樂器會加分
我覺得女仔識樂器都會加

識自己搵路
冇盪失到

唔是高手
而家都係手痕先會彈
有時relax下都幾正

廿七似廿一二歲, 是否悲哀?

高高手
手痕都無樣野識彈

香港D GPS唔準

但有時人燥彈唔好反而愈彈愈燥

果陣要考級就係 彈極都唔順
好憎考試

我淨係識彈風箏

剩係學過三角鐵同沙鎚，得閒出黎jam下歌

好驚考試，肥咗就無學，好想學返

鈴鼓高手

有冇牧童笛高手

識吹鐵達尼

潮吹大師

我覺得音樂係用黎relax
或者係中意音樂先去學
去考試反而俾左壓力自己
違背左當初學音樂嘅原因
所以冇考過級
自己玩得開心，得閒打下飛機讚下自己就算

學極都唔識 放棄左

笑到我肚痛
聽親都笑到停唔到
諗起fb果個潮吹大師個page 好好笑

岩

香港早晨

near ~~~~~~far~~~~~~~~~~

救命
即刻㩒入去睇

啱
唔考級，自己揾歌彈下係幾開心

皆大歡喜

佢吹家下係黃色衫我笑到仆街

之後搵首自己想彈嘅
點知禁到入去有自己唔L識彈嘅chord
就即刻搵過第二首
好L冇大志
所以彈左咁耐都係識嗰幾個chord

佢呢首啲音算幾準
皆大歡喜真係全走

皆大歡喜完全失控
妙手仁心個前奏笑到pk

點解唔學多幾個chord
上網睇有表跟

772

點解郊遊完睇下嗰post就已經7xx

坐親車都霸左個半位

停咗 等埋你

一收工就差唔多又爆post

係咪架

出街去睇木乃伊

又十頁

自己睇完

遲下去睇 超鐘意睇呢啲

我想睇神奇女俠

神奇女人好睇呀

岩岩睇完

山小喇

懶肉

好肚餓

今晚食米線咯

懶
嗰啲Gadd9呀 Ebm7難記又難禁

我都想睇呀
我連魔盜王都未睇

個個都食米線

agger! 不過無奈地小朋友係拎樂器黎用 大個先真係識enjoy

芒絲呢個天氣仲去郊遊
出去行陣街都背脊也濕透

魔盜王唔係上咗好耐姐

米七絲出現了
今次冇錯啦掛

芒絲中意同陽光玩遊戲

好好食

邊個在遠邊呼喚我

嘩走開12粒鐘返黎真係有排爬文

召喚我自己

識食一定食米線

米七絲正呀
長腿姐姐

試過同啲米七絲出去玩
同佢地傾計好大壓力
拍埋去搞到我成個小朋友咁

我又要增高變米七啊啊啊啊啊

增高鞋墊好似有啲幫助

點解咁想變米七呀絲打

唔啦
等間一除鞋就冚家富貴
就好似平時啲女仔化極厚韓妝
一落妝就

想高啲

放係隻襪裡面

高招

米六剛剛好 再高啲好難搵男朋友

長腿背後係搭地鐵實會撞到上面個三角鈴

你贏

我都想要長腿

米五要聞臭狐

其實米六都會

點會呀 同細細粒絲出街佢地成日話我似呀媽

尤其呢個天氣
一入地鐵個個都練龜息咁滯

米五就更好
好多米六巴會當你寶咁錫

生得高 比人聞
利申 冇臭狐

當你寶咁錫呀 米線絲

米七同米七幾又係兩回事

矮都唔見得好易搵到

我咪咁講囉
我話我似小朋友 咁即係你似
我都係細細粒
不過係巴咁解

你點知架

生得矮
苦練龜息神功

大把男仔鐘意細粒

啱啊

還是要看五官分佈如何

對唔住
我真係情迷米_

Exactly

我呀我呀

因為高嘅冇得我揀

仲要又唔係撞到，但又hi下hi下

米線

廿歲前係咪仲有得高

講緊咩

理論上係
實際上就

米七是完美 米七五就

其實都幾難真係蕩失晒路
極端例子先會

八

喺gps就夠

樓主大大

正啊

21

追post

我係比個角撞落個額頭上面

絲打你個名

wooooooo 96絲

屌突然好有picture

好文采

你地改名好比心機
魯振順
諗起都笑

叫我地呢啲鳩諗嘅情何以堪

小團子

絲你都96?

點解要返緊ft?

乳細有時頗大

有穩定收入？

大家都好有創意

會唔會接受南亞裔巴基仔果d

興趣,鐘意打波(不過唔勁),唔識玩音樂 ,簡單D講就係周身刀無張利

我唔會

我中學都係籃球隊，但比高佬屈晒機就無再打過

唔會+1

樣樣識D 叫多點開花
咩都可以傾得上嘴

+2

突然間覺得自己好hea改得

同你相反
運動黑洞 先走音樂路線

係呀 召集所有96既面孔

+3

兩樣都唔識

兩樣都唔掂

加一

都係一個出路黎架

之前有個fd同個南亞仔一齊，第一個星期已經話要帶返屋企

加二

識影相有無分加？

errrrr 是咪有咩特長

我影親都照妖鏡

芒絲去完郊遊影相然後發現我依加曬到變咗炭

係呀 仲要唔搽防曬咁玩

影相
但唔太識執
學緊

打燈

變左炭燒芒

絲打熱愛陽光 冇所謂啦

十個有九個都係咁

芒果乾

邊度特長

炭燒芒

又諗

都係自己睇落順眼就算

會拖南亞人嘅通常係~40 外型比較差嘅港女

我見到嘅通常都係

中意同陽光玩遊戲同埋識影相嘅絲打有冇分加

講完理想型，不如講下朋友都唔想同佢做type
我先
經常對人評頭品足，話人依樣唔好個樣唔好（非講笑/善意提醒）
以為全世界都想接近佢
懶叻，你講乜佢回應時第一句一定係：我知啊，但其實知識水平甚低
柒左唔會認，死雞撐飯蓋

同緊一班朋友出街，有個男仔（朋友嘅朋友）無啦啦跟埋黎
佢中哂以上幾項
頂佢唔順 好想走呀

要問下佢

拿我咩都冇講呀

有

樣嘅問題影極都係咁，對我黎講冇乜用

有呀
唔洗成日行嗰啲一式一樣嘅商場

係真唔係 我依加成舊炭咁
兩截色

好似講緊我

應該加唔得幾多分

我都兩截色

可能個男仔對你或者你啲朋友有興趣
懶叻真係 仲要柒咗唔應嗰下先想一巴車埋去

唔輪到我加

點解咁講

會唔會係佢唔靚仔呀
如果佢靚仔我地會稱之為有自信
有性格 有獨立思考能力

人地唔扣我分已經執到
仲學咩加人分

無錯呀！我成日揾好左個位，係兩個三角鈴中間啦唔會撞到，之後到站多人上車，迫我行入D，但我行一步就會比個三角鈴痴住個頭真係行唔到，隔離D人就啤住我好似怪我唔行入D咁

女人好中意放大問題黎講
我會理解成黑左少少only

睇左陣書已經就爆post，你地真係長駐呢度架喎..

唔好咁講啦 樓主大大

戴bra都會出現兩隻色啦
不過咁先夠sexy

我無放大
我真係易曬黑type

靚仔大哂咩
我唔中意嗰啲成日曬命嘅人，好撚煩
我唔想知

Wow
文青天使巴

佢連思考能力都唔知有冇
未試過識左個男仔一日就咁反感
依家早走左

中我講個幾樣，真係180靚仔都係咁先

呢啲成日曬命嘅人真係好黑人憎
靚仔都唔係大晒

唔係啊

對唔住囉
我下次會收斂返少少

又gym又跑團
內外兼備

係咪可以搞返個郊遊團 身邊啲fd都唔鍾意曬所以好少行山去沙灘

文青天使巴

大家都中意曬
不用分那麼細

好仔好仔

有D人望女望到咸濕樣上曬面, 跟住又話要落美極

會白番既

中上男神

我班女仔frd同我一感受

你中意啦bb

今晚又要跑 我諗呢個post返黎已經係(6)啦

Hi Kumamon

曬得太勁會白唔返架

需時大半年

有人肯咁抵得諗做搞手我又唔拘呀

Hello

別亂說 傻西你食左米線未呀

diu 笑咗出聲
米線鍾情米八

你鍾意啦bb

佢地話得伊麵炸

bb做搞手

係咪芒果乾做領隊

到時希望大家見到天使巴唔好狗衝
香港係文明社會 到時記得拎張form
填完之後去排隊

個團水上活動包唔包?

出到黎淨係叫大家user name
諗起傻西話：我係傻西

佢再去郊遊會唔會連芒果乾都做唔到

唔好啦掛

9up r下水吹姐
我都憎啲乜都答我知嘅人 好煩膠

我係米線

下次會搽防曬

天使巴係咪黎先

有畫面

我係芒果乾

出現了

芒果乾行開邊度？係咪果D話鳳凰山好易行果D fd 到時成團陣亡

依家早走左，舒服哂
野都唔想同佢講
柒左->人地同佢講番->「我知呀」

你鍾意啦bb
呢個名真係好，你講咩我都可以覆呢句

其實我仲有好多未行過

答佢：知你又講錯

傻西：Hi, 我係大傻西呀

覆得好sweet

通常都會無視/hea應

我係黑完唔會白type

Same

有利是收 ？

柒左唔認=柒上加柒
Btw 我怕同啲好負面嘅做朋友 成日放負我覺得好煩

你地仲後生，有排你行

Samef

我係呢類

你地都咁覆，然後成個post都好sweet

又睇書又大隻又盛
想點呀

有中同一日一post 我unfollow咗

same

放負

咁睇書都係因為無聊je

邊個負責第6個post

負面我反而接受到
絲打唔好灰
懶叻又指手劃腳話你點唔好唔好真係

手腳永遠兩截色

得我唔係

天使巴，你1001左2次，係時候到你啦

我第一個排隊

正面啲啦
雖然有時唔開心係正常，但同啲朋友講完一大輪經，就試下放低負面情緒，做其他嘢分散注意力

呢個post 1001果個開啦～

排第二個

負面人唔是咁易頂

試過正面返 但冇耐又有新既打擊

利申想好想去沙灘

你地好勁，又1001

想 但身形太

大笑出聲